清哂d concept既感覺就好似便秘完痾左舊大屎咁

本來以為好難 原來係你教得衰

小馬bb近排好似好勤力

老雞好留意我

教得好咪個個拎高分？

係呀，做咩咁關心我老婆

有咩所謂

佢想溝我

佢都唔識徒手畫直線，點配得上我才華橫溢嘅小馬

老婆仔咁靚 grade 梗係咁講

上youtube睇crash course

收啦老馬我同六常先係一對

我都想靚grade

原來你係gay lo

你夠係

我唔係

鏗哥 出黎啦

老雞

老婆仔

咁大舊屎 會塞廁所

有時痾完d好大既屎真係會驚沖唔走

讀緊econ呀